大家點睇濫交呢樣野

我試過一次
條女第一日識就互摷成身
跟著過幾日我言語鹹濕少少
話我隨便
好難唔懷疑我對其他女都係咁
我心唸你想離開咪走lor
唸咁牽強嘅理由做7自己做咩
我費時出聲
佢話我player

咁點解冇扑埋？

大家對於濫交定義都好唔同喎....